{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 가리왕산소나무집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約した人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用において未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 予定されている時間にチェックインとチェックアウトをお願いします。 客室と周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は安全や火災予防のために許されず、持ち物の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙する場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定されておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室を子供や幼児と一緒に使用する場合は、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室ではバーベキュー場を利用でき、炭とグリルの費用は20,000ウォンです。 食事は加里王山松の家鴨でご利用でき、様々なメニューがございます。 駐車可能なスペースが設けられており、便利に利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は事前に連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用において未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "予定されている時間にチェックインとチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は安全や火災予防のために許されず、持ち物の持ち込みも禁止されています。ただし、一軒家の客室ではバーベキュー場を利用でき、炭とグリルの費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙する場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定されておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒にメゾネットタイプの客室を利用する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を子供や幼児と一緒に使用する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように利用できますか？",
            "answer": "食事は加里王山松の家鴨でご利用でき、様々なメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースが設けられており、便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 745
    }
}